我覺得自己好冇用...竟然連12個月孩都保護唔到...

嘩吊
其實呢挺fan啲囡見到個心會諗乜

洗一百萬次手都洗唔走陣毒味